《Legal High》再曝新陣容 資深演員蔡貞安確定參演！

繼主演晉久、徐恩秀後，JTBC 將翻拍的《Legal High》（律政狂人）又公開了令人期待的新陣容！

JTBC 電視台今天（12 日）宣布演員蔡貞安將在劇中飾演主角所屬事務所的競爭對手「B&G 法律事務所」旗下律師閔珠晶，與尹博、鄭尙勳攜手構成和主角晉久、徐恩秀競爭的陣營。

韓版《Legal High》描寫勝訴率 100% 的律師高泰林（晉久 飾，고태림）和擁有 100% 正義感的律師徐在仁（徐恩秀 飾，서재인），以截然不同的性格挑戰殺氣騰騰又充滿笑料的法律喜劇。

出道已經超過 20 年的蔡貞安曾演過《咖啡王子 1 號店》、《該隱與亞伯》、《當男人戀愛時》、《龍八夷》、《金裝律師》⋯⋯等電視劇，在《純情漫畫》、《兩個戀愛》等電影中也能看見她的身影，多變的靈活演技令人印象深刻。

另一方面，韓版《Legal High》預定在 2019 年 2 月開播。

屌你老母以為Legal High出第三季

我都係

屌, 搞到我開心左一秒

屌你原來講緊韓版
一直等緊佢出第三季

唉唔知呀唔想知呀

仲等我開心咗兩秒
屌

屌你老母呀fake鳩我

結衣bb係咪要生cancer啦

泡劇就算9數啦屌你
開心左1秒

我都俾負皮...之前睇左韓國金裝律師幾集已經頂唔順無追,唯一可取係果個幾有OL味既女秘書...其他嘢都好一般...
我諗佢地拍呢套嘢只係最多講返果句百倍奉還就當交左功課!

屌
我都係
古美門真係做得好似古美門

屌 我以為有第三季呀 韓版就躝開先啦

Legal high關百倍奉還咩事

佢可能同半澤直樹搞亂左
不過LH第二季已經有自己惡搞埋百倍奉還

第二季一開波扮半澤笑死我

係...搞亂左...因為太入了...SORRY